[無知一問] 上手屋主留低既模型, 有無人知係咩黎

最近執屋搵到呢一大堆模型, 問返老豆先知原來係上一手屋主收藏開
盒入面有D砌好左一半既公仔, 仲有幾頁漫畫
但係我對呢D完全係零認識, 又唔想將人地既心血當係垃圾咁扔左佢
所以想問下大家呢D其實係咩黎, 仲有無人會想要

BB戰士
全部都係初代武者

如果免費有興趣

樓主rip

死啦，你見到舊模型仲開

點解既

樓主下一世幾得唔好咁多事

Toy story

交代定身後事啦樓主
陪多d屋企人

砌晒出黎睇下

咩事啫究竟
都話唔識呢方面既野

RIP

傳說話每一隻BB戰士就有一個靈魂
你仲要開埋盒打搞人....

上面成班唔識扮識

我反而想知多d呢d“武士”你係邊到起佢地出來？原本鎮住擺係邊到？記唔記得原本擺法？肯定記得冇錯不如擺返原位先啦，始終你唔知上一手咩人，可能佢好鍾意sd呢。。。。。

btw 風水學上講形意就ok

唔知 係我老豆搵出黎叫我問
其實上手都講緊係十幾年前既事
本身有個箱裝住佢地既，但係呢十幾年個箱都搬黎搬去放過係唔同位置
直至最近先無聊執埋個箱姐

有無聽過分靈體 以前有個鬼妹報到本上手筆記簿就出左事,後尾先知本筆記簿係分靈體

條女叫ginny?

你一定係比外國鬼上身啦，中文都唔識

班武士就係用黎鎮住d野，比你咁樣郁一郁
農曆七月前好搵定地方搬啦，遲左既話大羅天仙都保你唔住
利申：識通靈神打鬼上身

就係執左出黎就出事，冇聽過潘朵拉個箱？

早十幾年前，大約2千年打後泰國好興養鬼仔改命，
我見樓主圖片全部都係武士造型，就有9成可能係
你呢種武士造型既模型，就係要黎鎮住果d朋友…
所以以前bb戰士咁好賣，不過近幾年少咗人養鬼仔
呢排興起一種叫咩性交轉運

屌你老母成班戇鳩當有趣

望下句性交轉運，再望下你個名

性交轉運啦樓主